朱元璋：高築牆 廣積糧 緩稱王

所有香港兒女聽住，以下係重要戰略

高築牆：所有防具準備好，同時研究所有防禦方法，包括魔法，攻城武器

廣積糧：儲錢，儲工具，最緊要儲自己條命

緩稱王：唔好支持任何臨時立法會，臨時政府

休息日係要黎討論下一步

緩稱王：唔好支持任何臨時立法會，臨時政府

派膠又唔講論點係想點?

推

方向正確，唯一唔太認同你引用朱元璋

歷史不斷重演